有冇巴絲既屋企人買咗層公屋都俾人當窮撚，覺得好委屈?

明明買咗層公屋=私樓仔
但都俾人當窮撚
有冇覺得好委屈?
我覺得呢d人以後填form寫地址既時候，要括著「已買」，等人地唔會用狗眼望著你，拎返優越感

又撚狗

買公屋個價分分鐘都俾唔到私樓首期

求其有間企理屋住算啦，理咁多人點睇人永遠冇開心

公屋仔

理得人點諗呀
香港地，有間屋唔洗用半份糧又供又租已經好好，
公屋咪公屋囉，有嘜所謂

買咗層公屋=私樓仔
人唔笑狗都吠